{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=603&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면 호텔미니"
    },
    "text": "西面に位置するホテルミニVIPは団体ルームとして利用でき、ビームプロジェクターを利用できるという特徴を持っています。 退室時間を追加で利用できるレビューイベントも実施中であり、すべての客室ではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。 洗濯が必要な場合でも、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。 客室はすべて2名基準で運営されており、追加人数が発生した場合には当日現地にて5,000ウォンの追加料金が発生します。 また、未成年者および男女同室での宿泊を希望せず、身分証明書の確認が必要であり、未持参の場合、入室を拒否されたり予約がキャンセルされたり、払い戻しはできません。 駐車場のない宿です。 地下鉄で移動する場合は、2号線のソミョン駅が近くに位置しており、ロッテ百貨店(ソミョン店)までは徒歩6分、プアム駅までは徒歩9分、ソミョン番街までは徒歩4分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルミニVIPの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルミニVIPは団体ルームを利用でき、ビームプロジェクターを利用できるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯が必要な場合でも、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室はすべて2名基準で運営されており、追加人数が発生した場合には当日現地にて5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は希望できません。身分証明書の確認が必要であり、未持参の場合、入室を拒否されたり予約がキャンセルされたり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場のない宿です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線のソミョン駅です。"
        },
        {
            "question": "ソミョン駅からホテルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ソミョン駅からホテルまでは徒歩6分かかります。"
        },
        {
            "question": "近くにあるロッテ百貨店までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店(ソミョン店)までは徒歩6分かかります。"
        },
        {
            "question": "プアム駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "プアム駅までは徒歩9分かかります。"
        },
        {
            "question": "ソミョン番街までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ソミョン番街までは徒歩4分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 419
    }
}